我知點解無人理啲狗開左36槍

琴日班同事係到講邊到好似有白衫邊到斬人
又話唔敢著黑衫唔敢出街又盛
個撚個就係自鳩私淨係顧住自己
心諗開36槍關我撚事
社會就會充斥啲咁嘅人
對住呢啲人可以點

Push

唔係冇人理，係有更大嘅noise

三十六槍都有跟進緊

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

其實有人理，不過係十個人開十個post問點解冇人理，如果依十個人一齊推一個post效果會好啲

兩邊都係兄弟兩邊都要理

得罪講句

36槍要見到爆頭相、有人死

d人先會聚焦

點解元朗搶focus 係因為夠恐怖

人類就係咁賤

其實都已經推左上熱門幾次，但唔夠料冇follow ul就沉

已經好難上到熱門
我都開始分唔到分化post真假

好多P牌仔出po叫人spin返黎，好難講真假，但方向冇錯，就係要focus下一步行動！

今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

光復香港 時代革命

原因好簡單，因為上環嗰單係政治事件，元朗嗰單係民生事件

如果616有200萬人遊行即係代表關心政治嘅人，我當仲有100萬人係出唔到嚟遊行（老弱、大肚婆、患病、醫生消防等職業需要）咁即係香港至少仲有450萬人係政治冷感嘅港豬，基本上關心政治嘅嗰300萬人無論上環元朗都會講，但另外450萬港豬只會關心元朗

因為港豬會認為「政治唔關我事」（其實佢地唔明白，元朗黑社會打人事件正正就係政治而引發嘅問題）但黑社會打人係可以行遍18區周街打，會影響到自己，所以形成講元朗多個講上環嘅現象

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

巴打講得好岩
政治一直圍繞住生活
但好多人選擇視而不見